先達買左部mac連唔到wifi

貪平去先達，有check機，點知上唔到網，拎去揾條友理論又唔理我，點知

平左幾多

ok網絡公審

又唔係平好多

唔係要放上連登啊 抽下水先

樓豬好撚慘
傳銷又搵到你
Aia又唔請你
話樓豬唔係弱智都無人信

個post好似又係咁上下樣

先達買mac

先達買你仲開到機都偷鳩笑啦

先達二手當全新 先達佬死全家

jer又短
人又蠢

電器真係唔敢隨便買